文宣組係時候做嘢啦

跪求設計16號遊行及17號集會嘅單張/Poster
可以IG, FB, 街站都用到
務求1617號之前將呢個消息廣傳出去

我可以幫手印 求文宣組Design